成面暗瘡問題

最近的起心肝想改善下暗瘡問題
利伸成面暗瘡都有四五年咁耐 生完好返又會再生
冇停過 好返嘅又會有印 E五年日復日咁生 就嚟爛面 面上有紅印又有凹凸印
個人變得好自卑唔敢拍拖
我每日起身會洗一次面 夜晚沖涼會洗一次面 洗面會用洗面奶 用嘅係日本PAIR 個隻洗面奶
有時都會用PAIR個隻暗瘡膏搽下 但都冇咩用
試過唔同款牌子嘅暗瘡膏都冇用 只係暗瘡會"謝" 但之後又生返 我都會用下蘆薈膏搽下
曾經聽人講唔用洗面奶會好啲 我都試過 但反而情況仲差 塊面油到會仲差過用洗面奶個時 係咁生暗瘡😭😭😭😭
我都好想好似其他女仔咁 有靚皮膚 皮光肉滑
明明自己父母冇E啲問題 點解我有
有冇人可以推介下有咩皮膚科醫生好 醫到暗瘡？
價錢可能唔好咁貴 學生未有咁多錢賺到 可以睇到咁多次

已經想像樓主塊面應該有多火山 莫講話見到 想像到都唔多開胃 行房時最好笠住頭為你另一半着想

屌你老味收下把口啦

首先唔好食咁多甜野

9月15日見！

何家強 食a酸 唔好再遲 早食早享受

用果酸嘅洗面，護膚
萬寧，屈臣氏有賣

睇緊方慶生，食緊a酸，1500一個月
so far食左一個月，成效未明，但好多巴絲推薦，因為價錢都算fair

【終極核彈】《願榮光》之後－成立海外臨時民主政府

《願榮光》之後。。。
天滅中共 平反六四！

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！（logo已獲攬炒巴授權使用）

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

中共已經決定企硬，連溫和到咁既五大訴求都唔會接受。咁呢個政府仲有咩面代表人民

擇個好日子揀個好地方，設立海外臨時政府

目標係「要使國際社會廣泛相信港共政府為非法政權，爭取外國政府支持，替天行道，天滅中共」
「因應警察濫用暴力+濫捕事件於國際組織上追究」

最後「推動香港進入real autonomy 嘅時代」

因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。

你試下轉氨基酸洗面
同埋暗倉膏用耐左會無效 唔知係咪有抗藥性
所以唔可以長用一隻架

Brand name?

天水圍天瑞 陳嵐峯
佢係基督徒 會平一半比學生 又好人

I mean 食a酸 我勁後悔唔早啲食唔洗留疤

戒糖戒奶

neo strata

Ok

乜都假 一定睇醫生

嚴重如此就去睇醫生啦，上吓be個啲女人討厭區有好多分享㗎喇

我都有你一樣暗瘡問題！
以前食過一個療程A酸，好翻左。
但最近幾個月又突然爛臉。之後走左去睇中醫！飲左幾碗覺得有好到！
可以考慮下中醫！ 調理下身體！

有冇食過抗生素個d？
如果想包好就食a酸

治本：有耐性既建議睇中醫
等唔會再生新既暗瘡
舊既印甚至凹凸洞可以去美容院做微針

A酸啦 我都食緊就黎一個月，暫時未見效果，係油真係收左，瘡照爆

A酸啦 我都食緊 嚴重既就無其中方法
捱得過a酸你就重生

做下食物敏感測試先

去睇皮膚科醫生.我係中環睇.
醫生幾好唔會亂叫你食a酸或者茶

真係要睇醫生呀，呢d已經係病嚟，唔好諗住慳呢舊錢

食小啲糖

做左20年人一粒暗瘡都冇
飲品儘量少甜，少凍飲
戒牛
戒朱古力 <- 好重要
一定要勤洗面，我自己齋用清水洗，一日碼洗4-5次

介甜,介夜訓,多飲湯水，只用清水洗面，用紙巾印乾塊面(毛巾有可能積聚油脂同細菌)，一個月後一定有改善

咁凹凸洞點搞？

冇暗瘡，面油多又點搞？
利申男

都係啊酸㗎喇
因為a 酸可以縮小毛孔內負責油脂分泌嘅gland
直接解決暗瘡成因 (油脂分泌過多)

如果唔計睇醫生 只是藥的價錢，要視乎你嘅體重
因為a酸係按體重食藥的，同埋成個療程係有個固定嘅份量。
所以如果你係男，想省錢的話，可以只睇三四次醫生，當醫生幫你驗左幾次血，證明你個肝可以承受a酸，就可以同醫生講byebye，直接問藥房佬買藥。

不過如果你係女就建議要持續睇醫生，因為a酸好影響女性荷爾蒙，有機會會影響生育，孕婦食A酸會流產就係咁解

過來人 成功由暗瘡毒撚變成只係毒撚 希望幫到你

食咗3次療程抗生素 又黎料 成臉暗瘡 今個星期六打算去睇醫生

食藥 我中六個期都係咁 成塊面日日都生幾粒 生親都有印 仲要又紅引大撻 d瘡又腫又紅又大粒 真係冇一忽係正常 塊面望落去就係紅色一大撻一大撻咁樣
之後去左睇醫生 食左年半a酸 收左面油 再之後間唔時爆發 後尾頂唔順 keep住食doxycycline 依家冇咩暗瘡同埋清左好多印 變返正常
希望幫到你 我以前d瘡多到真係個個人都望撚住我塊面 加油呀樓主你 撑住

仲有最緊頭係 減甜野 糖份 熱氣野 油炸個d 減返一個月半個月到 你會明顯見到個功效 有咩可以pm講 我個間食a酸真心算抵

一定係a酸

其實如果要戒糖既話要戒到咩程度
有時朝早食包入面都有糖 呢d洗唔洗戒
已經一星期飲1-2次可樂（細樽）
但好多食物都有糖，可以點算

食a酸70%斷尾

藥費其實係計重量
體重越高食嘅劑量越多
簡單嚟講越肥越貴
加加埋埋一個療程起馬都要一萬幾

利申：睇mk陳好返

你係睇邊間醫生?

飲湯水都有用，如果全戒甜淨係飲水唔夠營養，因為水只係維持身體正常機能，唔會提供到額外營養

我係淨係飲水 營養個d咪係飲食同水果到補返 飲野飲可以有咩營養

薏米水可以清熱氣，我飲完面油出少左，唔知有冇直接關係

依家仲有冇pm功能 我p牌仔 依到講我驚比人屌賣廣告